靚女社區主任，在北角直播期間，突然被警員截停制服。被男警下體壓住，雙手被索帶綁上！！！！

城市花園社區主任仇栩欣，在北角 facebook 直播期間，突然被警員截停制服。仇栩欣指出，被男警下體壓住，雙手被索帶綁上非常痛楚。

又被捉返狗屋強姦...

見佢嗌得好慘

地唔可以輸，要打好文宣要改變策略，求入尼睇睇

求入去睇
求幫推

push

兵荒馬亂咪出黎喇

死黑警又發情,返去屌大sir屎忽啦

你縮返屋企啦7頭
btw, 721

又係靚女 會唔會比d狗抓返去女女女

佢宜家點

明明係福建幫打路人，警方竟去制服在旁拍攝的城市花園社區主任仇栩欣，捉佢再綁索帶？
仲衰過7.21元朗黑夜－－元朗警察至多係消失，8.11北角警察直頭係幫福建幫行兇

BLOCKED

之後返去搞搞震

痴撚線睇到live

黑狗而家周圍捉女仔做慰安婦

屌，仆佢個街

岩岩睇live有隻狗用下體對住佢塊面

吊 擺明為左一己性欲而拉

見到隻狗成日將條J對住佢個口。。

屌,原來圖黎
我仲諗住係片禁黎睇

721